138萬人次收看英格蘭 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿ViuTV創開台最高收視

噚晚世界盃分組賽，有港人至愛，受熱捧嘅英格蘭出戰巴拿馬，結果英格蘭大勝巴拿馬6:1，成功出線16強。呢場波球迷睇到好興奮，事關開波無耐就有入球，咁精彩嘅一場球賽，收視點會低。

呢場英格蘭出戰巴拿馬戲碼，噚晚8點喺ViuTV有得睇，據知呢場直播，亦創下ViuTV直播世界盃最高收視，平均有17點，約111萬觀眾人次，最高更有21點，據知更創下ViuTV開台以來最高收視紀錄，收看人次約138萬觀眾。

至於無綫嘅收視，據《蘋果》了解同時段播出嘅《學是學非》、《冒險王衛斯理之藍血人》，《學是學非》為第六輯嘅首集，平均12點，約79萬人次，對比之前嘅節目《北海道攻略》，下跌3點；《冒險王衛斯理之藍血人》平均10點，約66萬人次收看，對比上星期下跌兩點。對上嘅星期五，晚上8點，ViuTV直播巴西對戰哥斯達黎加，平均收視有10點，最高17點，約111萬人次收看。另星期六晚11點ViuTV直播南韓對墨西哥，無綫《勁歌金曲》平均5點收視，33萬觀眾人次，之後11點半播嘅《晚間新聞》，平均4點收視，約26萬觀眾人次。

竟然有33萬人睇勁歌

播雪花都幾十萬人收視睇啦
TVB撚有人睇咩

因台

希望viu tv把握到機會乘機sell下自己留住啲客

有時喺屋企無聊開電視，都唔會睇tvb
但奇妙電視同viu tv 播既野真係唔吸引
寧願熄機算

講真中國有份打 相信香港人會支持中國 收視仲爆

播世界盃咁多人睇 不如嚟緊合併埋個垃圾now e免費播啦

收檔啦

是其是

得閒整兩場英超都夠屈無線機啦

咁中國會有份打先算 是其是
事實係中國根本好難入決賽周

非就非啦戇鳩

收視係會爆
但唔係因為支持中國隊囉

擺明係想睇人炒鳩中國隊啦
用下腦啦好無

我身邊大把朋友好愛國 唔好拎一部分港獨狗講

難唔難都撐

你成班蝗蟲就緊係啦
死返上去中國啦

新移民 有公屋住有錢拎 點會走

平均17點，如果學埋tvb果D跨平台收視計法，已經廿幾點了

block 9 條5毛啦

衰鬼又撚狗

開電視就係viu, 無嘢睇先轉台

如果中國入到世界盃，我真係會飛去現場十卜

無野睇都唔轉，開著黎做BGM做其他野

收嗲喇

收視梗係爆啦
All in 中國對家贏硬錢喎

？